[有圖]係外國搭緊火車，你問我未必答

搵到工未

未

london hi

開始搵工未

不是London

做夠廢青未

逃票 罰幾錢？

今日天氣好凍

不如乖乖地搵份工
坐office 有暖氣

The penalty is the greater of £20 or twice the full single from the station where they got on the train to the next station at which the train stops. If the passenger wants to travel beyond the next station they must also pay the relevant fare from that station to their final destination.

好似重新買過火車飛就無事

不了
其實而家進修緊

讀緊乜

覺唔覺物價高？

[member]啱啱學完 SQL 而家學 Python 勁撚難。。。[/member]

屋企阿妹幾大

最憎人一學就python

唔係好覺，其實如果自己係屋企煮應該平過香港
係呢到飲酒+睇波相對地平

大過你果個

支利賓納幾錢

柯唔柯到屎

德國？

我啱啱買Meal Deal
Tuna Sweetcorn sandwich + 包薯片 再加呢支野，大概30港紙
菠蘿+熱情果

今朝痾咗，多謝您關心

不是

個廁所係點樣？

Virgin Train

有啲窄，但係好快

有冇white trash

Manchester?

鬼佬條野係咪好長

準備轉車，影下一架火車個廁所比你睇

次次搭親火車，我都一定會入去欣賞下廁所

啱啱離開咗

應該係，不過無咩研究過

點解
通常廁所臭到仆街

Virgin 個廁所入到去有人講野
第一次撘個時嚇死我

係咪有speaker跟住有 announcement ?

准備落車，又要係月台等

有把男人聲好似係明星黎懶好笑咁叫你唔好整到個廁所咁污糟，今年年頭都好似仲有，但而家又冇

有冇諗過其實真係有個男人係廁所到提醒您

屌你呀